發覺幾樣衰嘅韓狗俾港女吹捧完都會上神臺

好似金鐘國呢啲根本傳統韓國人樣啦
眼細又國字臉
咁都可以吹捧到靚仔

我諗呢個就純粹因為佢大隻啫
正如我地睇女都話波大遮三醜啦

勁舞團興嗰時又唔見金鐘國紅

其實金鐘國係紅綜藝囉冇人追佢係因為樣囉

Oh 你假奶